得罪講句，MJ有乜野資格做籃球界第一人

擺佢係70年代打撚到依個成績咩

跑都跑撚死牠

擺依家都唔得啦 個個3分 佢就2分

出世好
時代加持名氣

咁又唔好咁講

進攻有料既

但無隊佢會比咁打lor ，結果都係要落d league

放係依家有harden邊輪到佢

請唔好離題！！

個個三分，要佢射幾多先追得返

harden 射100球3分有 109.5分

mj 射100球就106.6分

假膠，負皮

？
nba 一向70>80>90>00>10

點解會搵個8090既出黎揸旗

This guys know

如果MJ唔賣野仲係唔係籃球界第一人？？

乜撚嘢一向啊，自己up啲膠嘢就安落去話一向，話公認

樓主就係公認嘅柒頭喇

lul

應該會係penny

LBJ已經超越左條廢佬啦

小學雞夠鐘訓啦

靠dunk contest個動作同賣鞋

我睇住張伯倫大

姐係vc X penny啦